黑寡婦是誰殺的

是Thanos 還是她自殺？

好似係有個姓何嘅律師搵黑社會買起左佢

fc左未?

未
我朋友個仔講我知

佢本人咪係 洗鬼搵